有咩壓力呢度講

壓力呢家嘢 真係殺得死人
尤其是香港地啲壓力呢
搵個地方share下可能幾好

冇錢同冇女

俾人炒

老細搵我出氣